哇屌，聽日就係21號

元朗國又要一地狗

重以為你想笑啊侵

721

你班垃圾黃屍敢喺嗰度出現先講啦 得個講字 冇撚用

鄉黑治港大撚晒

有人出現先黎打飛機啦

西瓜佬繼續種緊西瓜

五毛來了

去元朗祝賀拜登

何君堯 建制派 你地將會下地獄！

係咩原因一年半嘅時間就將你變成一隻賤種？

等睇送頭

種瓜就瓜

哇，屌

721 唔見人

仲有兩日又放假

每月21號，元朗放狗日

今次有無自已整文宣，然後派大堆人落去呃ot？

又唔好話賤種 不過晦氣說話係人都會講個位巴打每月21號係咪準時到元朗先？